經過一晚 香港眾手足已經冷靜毅哂同開始反擊

香港人適應力

唔撚好灰心 頂撚住